陳雲：拒發不反對通知書 到時邊個示威都唔知 月十

陳雲：為了配合陳雲提倡的流水社運，軍閥兵團拒絕發出星期六在元朗的不反對通知書，令這次行街無組織、無領袖、無dress code、無糾察軍閥軍團真係天才、無路線、無開始、無結束。究竟是誰在示威都不知道。
天才呀。

聽日機場726要人
唔好俾人洗走個熱門！
有咩link自己再加

聽日！726！機場接機大堂有集會！！！

［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

7月26機場集會

佢咪拉撚曬我哋囖，睇佢個警署夠唔夠位先啦

[ 有方法 ] 揾人幫手個個星期六日都申請元朗遊行，變相等佢個個星期宵禁無遊客生意！！！"

To牛屎佬：

到時邊個示威都唔知，無dress code到時點分

沒有遊行！只有上街！

根本劇本就係要民眾互毆
所以先發反對通知，等你哋無路線無秩序。容易磨擦。

仲洗唔洗裝備?

同感

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

擺明係一個局

black bloc 都唔用?

真係無dress code?
咁著唔著黑衫好?

除咗第一句打丁
其他同意

P牌帶風向？

每日申請

淨係入門口都入唔到啦
佢門口條巷咁撚窄

好多p牌帶風向想人唔出

要好好好考慮
人少著黑衫真係危險
可能要不斷變裝

咪撚上鋼上線撩交嗌啦
而家一個post入面有幾多個P牌呀

除左第一句，完全同意

你見第一個回唔去既 同同意佢既係咪都係p牌仔
利申727見

咁仲著唔著黑好？

好波。

同問...

727 著白衫拎藤條

未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥

第一個話照去果個咪又係P牌。
好地地都要玩標籤

推

大家搵埋d frd
10幾廿個人咁周圍行嗌口號啦
唔通成班人行街聚左係百佳又叫非法集結咩

著
再帶多兩件唔同色換

反對會仲多人

我想幫李鵬送殯點睇？

[長文]人生最重要的選擇題

焦鳩佢土

本身路線係咩

7.27 大家齊齊去元朗鳩嗚買老婆餅

吓 而家唔俾著黑衫戴頭盔口罩去yoho睇獅子王？

好想試下元朗企唔企到 200 百萬人

可以係任何時間、任何形式、任何裝備既雞美酒生日派對

照著 驚佢有牙

著咩都打喎上次

去post幫手推 好人一世平安

會令到和理非的人仕減少。

咪拎個青山佬d野出黎

有食藥

一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

局撚咩 過左成個月仲話下緊一盤大棋班警犬咁撚蠢 佢識撚諗野咩

提你老母倡

陳雲仲好意思走出黎
選舉果陣撐牛屎佬

定係鄉黑覺得如果真係開片,唔拎刀炮唔夠打,所以搵狗用重裝擋?

7.27 齊齊帶喼去元朗鳩嗚

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

覺得係時候脱下黑衫，因為係香港人既光復唔黑衫人既光復
但又覺得依個時點唔黑衫好似驚系左佢甘
才智不足求指點

黑衫人某程度上係象徵意義,亦有black bloc保護自己之用,係現場著,去回換件衫囉

push

no plan is the best plan

機場？

香港最大的研討會上線喇～